中国女歌手杨千嬅：我感謝國家對音樂文化藝術的支持

作為一位潮州人，能夠備受香港潮屬社團總會的肯定和鼓勵，獲得「潮拼天下」奬，我感到光榮和別具意義。作為一位女兒和母親，我感謝父母的教導，自小傳承了潮州人拼博堅毅，團結一心的精神，建構起我堅固的人生價值觀。作為一位歌手，能透過「美麗人生」為主題的世界巡迴演唱會，將正面訊息和正能量，以音樂傳達所有朋友；我感謝國家對音樂文化藝術的支持，讓我有機會於各地的舞台上展現潮州人的決心和勇氣。最後再次答謝總會，這個奬除了是肯定，同時亦是提醒，以後繼續發揮出潮州人的精神，堅守信念，團結一致，共同面對挑戰和考驗，我會繼續努力，與大家一同進步。#潮拼天下2019# @正向文化娛樂

香港啱啱有個烈士走咗，係中港矛盾醞釀緊加劇嘅時候，呢位中國女歌手能夠咁勇敢走出嚟！

唔怪得知你個仔花名叫 rmb

屌柒佢

多謝國家

過左621先清算啦好嗎

我絕對同意
所以我係放喺娛樂台

想搞潮州獨立？

人地之前先RIP左烈士就咪玩啦

佢起中國根本唔紅 有西人聽佢d歌咩

老實講，呢一個係香港一件好悲傷嘅事，有反應係正常！
do姐喺電台叫大家珍惜學生
周秀娜叫大家小心身體先至可以走下去
何韻詩就大家都有眼睇唔使講

楊千嬅表示：RIP

英王班人都識叫人飲多啲水啊呢幾日

楊千嬅: RIP

以後唔好唱少女的祈禱，大陸係冇耶穌！

「然而天父並未體恤好人⋯⋯」

首歌都未唱完當局以違反《宗教事務條例》拉鳩左楊千嬅

佢已經刪除左啦

人瑞連扮都唔扮
刪除左rip

專心賺rmb

冇嘢搵嘢嚟反

屌我以為rmb係remember

點會，佢已經forget咗佢自己2003年嘅時候曾經開聲反對23條立法

2003嗰一個係楊千嬅，呢一個係杨千嬅

中国人就中国人啦，屌你老母咩潮州人啊？自由閪

係喎 淆底就唔好post啦
其實post都預咗比人鬧扮同情
兩面不是人

其實佢唱歌好撚垃圾..聲線,唱功,技巧全部都唔到位

佢仲係影后添呀

呢啲咪清算得啱
要清算就清算啲食政治水嘅藝人
以前為香港發聲 宜家為咗返大陸搵食就奶共嘅藝人最可恥

推 要清算楊千嬅